左膠最重既地方就係成日諗住 民主碌鳩向中華

你想人地民主，有無問過大陸人想唔想民主？

一相情願

佢地都唔知幾想共產黨繼續統治

其實係成日諗住解放班賤畜支那人，有冇諗過班賤畜就係想俾人欺壓

中國人靠果套潛規則致富，點會想引入民主制度

Agger

btw 有冇人可以幫大家溫習一下，左膠嘅定義

標題打錯左，「最錯既地方」

馬田李